世界大變由颱風吹襲北韓開始

唔洗覆 純紀錄

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又會突然有個風

先滅北韓後滅支那
除世上兩害
後再除共產餘孽大國蘇俄
唔爭在打埋去印度滅絕埋低劣人種

核彈爆炸

7/9機場更新 求求大家

天意

想問下係邊度睇到個風

天文台 typhoon track

皇天擊殺

仲要個風名「玲玲」係香港出

香港始終都有李氏力場

天滅北韓

見佢6號到7號之間移動速度快左咁多

玲玲已經在朝鮮黃海南道登陸，登陸時中心附近最大風速38m/s，為朝鮮建國以來最強登陸颱風。

做得好big mom
垃圾國家一早應該收皮

完美避開南韓

Big mom

偉大既金將軍正指導防災會議

菲律賓形成 掂都無掂過陸地
直剷北韓

早前已近距離掠過平壤西面